皇牌集合！知名連鎖美式高級炸物餐廳推出震撼優惠 1人餐包羅萬有驚嚇價售42元

麥記就奶蓋 KFC就跳樓價 兩大王者近排動作頻頻

咁抵

想食

抵到有d 驚

唔係打個和咩?

仲平過茶記頹飯

五重大盛仲抵食啦

食到爛面都要食

抵左係邊？？ m記先25 一個餐

人哋個包都大過佢啦

食呢個餐先ON9,我食返兩件雞好撚過...呢個只係多個葡撻...佢個包啲雞扒分分鐘仲難食..

得一件雞

試過次個包識粉碎

即係點

放咗三日吖

咪玩啦
做經理 會知所有真正成本咩
最多咪知 人地表面個數
連鎖店 大量生產 大量購入 個成本只會更低

依個餐真係最多打個和
42蚊點樣賺錢

呢個真
但求開心打個和
super

M記脆辣雞腿包餐都三十幾蚊
依個餐仲多隻雞鎚 葡撻
真心蝕住做

呢個係限時定係直到永遠？

磨姑飯變左萄撻

冇飯完全不了

抵

曲到

食過KFC就知
1. 飽皮硬到仆街 食落似漢堡包糖自動分離
2. 萄tart多數凍
3. 係雞好少少
真心不了

有次食完kfc當晚未離開過廁所

呢個抵

KFC隻包皮好撚難食

蝕住做

食左 個包mama, d薯格就一開波一個個兜量好左 件雞鎚就不過不失, 係得件 葡撻最正

好食㗎
我以前會買個包齋食雞扒

邊有可能蝕住做
最大成本係交租,人工
賣得多先圍到數
做打手都唔好吹禁大

KFC嘅包 同 M記嘅包 完全無得比較

之前食過KFC個包，入口好乾，一咬就成個包裂開哂，我只能夠揸住件雞同蕃茄感覺件包係放咗幾日嘅

M記就唔使講，脆辣雞腿包咁多年嚟 都係咁正只係依家縮咗水，但味道依舊

Kfc 個包垃圾
薯塊得幾舊

請關注更逼切的逃犯條例

個包換兩件葡撻ok？

蘑菇飯呢？

大胃王個餐平左六蚊由菇飯轉葡撻

咁既ｓｉｚｅ睇過款食完都係６成飽

咪就係 小咗件雞仲有個飯
都要4字頭

放心 賺硬你 點解會諗住蝕住做 搞手打個和？

$25一個餐 ok
升級薯格+$3
蘋果批+$12
雞翼(17蚊2隻)+$8.5
唔啱你計條數黎睇下

另外 同樣價錢既M記啲"安格斯餐"你唔拎黎比較下既

Kfc落單都半個鐘

係
一隻雞起碼要12蚊
薯格又10蚊
個包m記一個都要11蚊
依個包大個d同足料d要18數
葡撻唔同一般蛋撻會貴d預7蚊隻
仲有汽水 7仔ok賣碼起碼8蚊罐

total: 12+10+18+7+8 = 55

55-42=13

每賣一個餐KFC就要蝕13蚊
仲咪計燈油火蠟租金人工

請珍惜KFC

蘋果批幾時12咁貴